(design work+打下機)跪求laptop推薦

學生想出部laptop用 想買好少少因為都真係長用兼當desktop用
平時除左上fb睇下片呢d係人都會做既野間中應該會打下機(steam game多)
做野上除左PowerPoint word既office software多用Photoshop, Rhinoceros5, AI, Keyshot6等等做graphic同3d野
除左apple機有無咩其他選擇推薦 etc msi? alien?

要用rhino 同keyshot 建議msi 14000以上既機款

利申: notebook淨係鍾意用msi 雖然好撚重

的確係好撚重
除左msi有無其他suggestion
皮4又重真係幾攞命
Surface 我都有考慮過

聽講msi散熱差，好易壞同埋始終唔系電競牌子

散熱真心好重要 msi情況好唔好真係唔知

btw msi唔算gaming brand?

畀得起嘅話 Razer Blade 好似唔錯
個款低調型仔得嚟 spec 唔錯

玩唔起

姐係咩

屌啦razer CS垃撚垃，上官網訂razer blade 冇啦啦cancel order ，搞到成萬幾蚊hold撚住左成個星期。email 一來一回成個星期仲係check 緊，check 你老母閪咩。等多三四日，銀行都自己cut單啦，屌你老母。

如果唔係街冇，我真係唔會上網訂。

Razer Blade Stealth 係咪屌唔過？

聽人講5系專業電競

5你老母
系你老母

ultrabook嚟

所以結論係？

5佢老母 系佢老母

Xps13抵屌否？

唔識graphic野咪冇答囉

無graphic card喎 起碼都xps15啦
利申用緊

而家偏向the new razer blade stealth

alienware

學生嘅平咪 Dell 7559 囉 i7-6700HQ GTX 960m 都係$7999
一係再新一代Dell 7567 貴少少但係有1050

太貴 萬頭有無

Dell xps我都接受到 價錢

系你老母 MSI都唔撚係電競牌子 咁乜撚野先係呀 ？散熱MSI gaming laptop係數一數二 GE GT系列 有專用制加大風力 唔撚識就咪撚水鳩樓主啦

xps15都未必做到你既嘢
佢個散熱

長用仲要當desktop 我覺得一係msi 一係asus
razer就咪玩啦 razer blade 1060個部個fan noise 仲要純ssd

The new RBS 部fan好嘈？
Msi同asus有無邊部係ultra book 好多都好撚厚的

其實你識唔識
又要desktop performance 又要ultrabook
9成ultrabook都係用on board graphics
點畫3d嘢 仲要打機
fan noise你就google啦

唔識所以先問

咁macbook算係notebook定ultra book

更正係macbookpro

13吋窄洗 最小15
但16000蚊買15吋macbook 我寧願買msi

咁msi有邊部suggest?
btw the new rbs張Intel graphic 620唔夠做3d野咩

其實話就話打機 我都唔會玩大作
玩下online game hea下、csgo、over watch個d都好夠

620 唔係玩唔到overwatch 嘅， 不過你接唔接受到無60fps?

咁如果唔講overwatch單講用rhino做3d野、keyshot rendering, ps執圖咁樣620夠唔夠做？

你講要做嘅野都好似唔係GPU intensive 嘅工作黎
主要係CPU intensive
揀嗰陣最好揀有i7 HQ 嘅機

另外可以揀部有 usbc (thunderbolt 3)嘅機
宜家都幾興用thunderbolt 3 接external GPU用
咁就ultrabook 都可以打AAA 大作

想2 kg以下又打到機首選msi gs 63 vr ready